{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3018011",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 해비알풀빌라"
    },
    "text": "泰安に位置するヘビアルプルヴィラは広い海と青空を一望できる場所です。 ここは天恵の自然環境と方浦海岸の秘境の中で都市の複雑な日常から抜け出し、リラックスできる空間です。 各客室にはジェットスパが設置されており、スパを楽しみながらオーシャンビューを満喫することができます。 また、個別プールも運営されており、楽しさを増してくれます。 特に3階の客室は広くて青い海と空を一望できる人気のある客室です。 チェックアウト後のチェックアウト時に追加費用が発生しますので、チェックアウト時間内にチェックアウトをお願いします。また、22時以降の到着時には事前にご連絡ください。 未成年者やペットの入室は認められておらず、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 宿泊施設内では水着を着用する必要があり、スパ利用時の注意点も明示されています。 スパを利用する際には使用できませんが、サンテンクリームやオイルなどを使用した後、利用すると安全で快適な時間を過ごすことができます。 全客室には無線インターネットが提供されており、駐車スペースと非常薬も完備されています。 宿からは方浦海岸をはじめ、様々な観光地が近くに位置しており、便利な旅行を楽しむことができます。 これに関しては、アクセス方法を正しくご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘビアルプルヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘビアルプルヴィラは泰安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘビアルプルヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヘビアルプルヴィラは広い海と青空を一望できる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはジェットスパと個別プールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特に人気のある客室はどこですか？",
            "answer": "特に人気のある客室は3階の客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後に追加費用が発生する場合がありますので、チェックアウト時間内にお願いします。"
        },
        {
            "question": "22時以降の到着時にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降の到着時には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室はできますか？",
            "answer": "未成年者やペットの入室は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設内では水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時の注意点はありますか？",
            "answer": "スパ利用時には使用できませんが、安全で快適な時間を過ごすために、サンテンクリームやオイルなどの使用後に利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "全客室には無線インターネットが提供されており、駐車スペースと非常薬も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ヘビアルプルヴィラから近くの観光地はありますか？",
            "answer": "ヘビアルプルヴィラからは方浦海岸を含む様々な観光地が近くに位置しており、便利な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "アクセス方法については正確な情報をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 494
    }
}